點解 民主黨 唔肯對香港人用 懷柔政策

點解係都要咁強硬
唔肯讓下 立法會議席

學 楊岳橋 玩 法治未死
扮下野 有險可守
拖你幾年 淨係本土內鬥都打得散

泛民 似 大外宣

點解

求入嚟支持一下黃色音樂圈

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人